覺唔覺得m記應該全日供應豆漿

點解得早餐有

全日薯餅就好

根本就應該有全日早餐